全港罷工保命有冇得諗？

武漢肺炎已經喺社區爆發

查實遲早變疫埠，到時一樣冇工開

咁倒不如而家罷咗工先，一嚟唔會畀人傳染，自保咗先，二嚟順手令政府承擔政治責任

但又真係唔夠積蓄大家點睇